[冇圖]女司機黑波子阻街 中環交通癱瘓半小時

Source:

要屌

幾正

捉佢返警署

扣50分

女人做野真係好少話頭醒尾，個年代林鄭考到ao真係勁

做乜唔拖走架車？

我第一個願意為其他男人受罪

Agger
唔係話性別歧視
係男女真係有別

FB IG

女人揸車

全能嘅連登仔

呢個支那妹黎架，連登仔要盡情圍插

靚女就算啦

巴士佬渣ga....俾多手軚咪轉到

第4張望落唔錯，近睇不了

比你屌咪又係狗衝

要好好教訓佢

一定晚晚比人屌

問題係冇呀師兄

梗係啦，唔係憑咩本事渣到波子?

要就地正法

正野黎wor

中国人樣

垃圾連登仔

E個位1個月有1次，以為過到唔知有巴士入

靚女

泊架車阻你一陣就大驚小怪

泊特狗辦門口嘛

好撚嬲
要罰佢做雞

好撚正

拖車都入唔到啦

成功佔中半個鐘

個粉紅毛毛球

上埋熱門都冇ig
連登仔

今次唔緊要啦

你又知佢係女人

咪係 係度等半粒鍾 想蛇王
撐靚女

睇對波就知唔係港女

一係貪官二奶
一係貪官個女

facebook果度有佢家姐出嚟say sorry
個樣又係唔差
d口風即刻變晒
香港d狗公真係多到好肉酸

名呢

中環真係好慘

link

link please

佔中

女司機大波子

又係呢個位

例位到冇得再例嘅位

拖走條女就得啦

屌那星
你兩條廢西
條link咪係上面囉

靘你老母沖你老母

就係睇咗勁多留言都搵唔倒邊個講sorry

o 啱啱check多次
家姐應該del咗留言喇
我都冇cap到sor
下次請早啦

p.s.個人覺得細妹靚啲 所以唔睇都ok

條女好撚正more
希望可以代全港市民教訓下佢

阿蛇冇抄到？
見唔到有牛肉乾

抄低電話慢慢follow up

去運輸署查佢車牌就知佢是何人

會唔會佢係俾人包緊果個

話唔緊要個D, 以後唔好怪D廢中返大陸娶老婆落黎啦

駁唔到

九成係男人、公司名

大陸妹樣 不了

咁靚女
阿蛇有無請佢返差館協助屌查

艾豬呢

夾架車走啦屌你老母死差佬

又係一隻雞

見人靚就放人走

汁男ok?

靚女冇所謂喇 班港女唔抵得喺度嘈嘈嘈

留名

重播咗N次

去西洋菜街露出胸部半個鐘道歉啦

蠢過西都揸波子， 呢個世界公平咩

靚女就算啦
特權黎

睇片D師奶幾撚惡 叫佢仆街死

boxter正車

睇個樣都知有錢

替天行道

要扣你二姊妹分

得喇收皮啦你

臭那雞無法無天

家姐細妹都咁正

條女有冇不安
有的話影相嗰個人會唔會已經犯左遊盪罪

有得做汁男肯定個個狗衝😹😹😹

條女靚到
more

冇常識學咩人道歉

幾正
屌曬你地果份

扣佢50分！！！

我想做張櫈

繁體字

一睇都知有錢上等人, 有教養果類

正臭西

扮咩清高姐死毒撫

雞 又係雞

照下鏡 清醒下先啦

有錢女黎，失覺哂

幾靚可以原諒

咪撚岸鳩啦 你覺得佢架波子唔係訓返黎？

全香港女人都係雞，你唔係覺得雞有咁高價值呀

好多狗公

其實唔係個個都好似閣下咁搵個雞碎咁多又無家底架 真心左

起碼識上網道歉嘅
不過香港你有錢就上等人 大晒

講到你唔係咁

細妹正好多
雖然都係支那樣

你收皮啦IT狗 我一定搵多過你同家底厚過你囉 柒頭

靚就唔洗話?

細妹靚好多

朱家...係上海係大姓來
唔知係咪朱家灣既人來...

瓜子臉, 加大波, 美女標準

好想識有$女

唔係姓趙咩
Chiu

我錯你啱

Chiu 趙/招/焦/超

勁還勁 奶共點都死

全部都係......

咁都有腳指相

見到人拍佢先拍?
佢見到架巴士拍係度落客呀?

好想扣佢50分

好靚女

笑撚死

泊雙黃2姊妹仲係到兜？
屌你老母就算你係見人泊你先泊
宜加係得你一個仆街阻撚住條街
泊低架車去睇醫生？
你最應該係去睇腦科
香港弱智係唔可以揸車架大陸雞

#女人揸車

中国人確認

好得意啊

係係係 仲係五毛，打手，中共間諜

扣佢五十分啦

唔可以屌。要中出

嘩 兩姊妹 係有權癱瘓中環呀
打孖上佔領埋都得呀

淨係對腳玩成晚

好想射精!好想屌!

lm

想屌

嗯

vivi
達哥有福了

因為塞Q住 拖車都去唔到

女人真係好撚麻煩

部車係daddy嫁

八婆唔再渣車我就信佢反省
仲有反省咩有分深唔深切之分？？？

臭雞格道歉都要人代勞， 有撚誠意

之前佢收好平炸， 去日本前都仲有做， 不過貴左n 倍， 有跟A

有教養會咁樣停車?

兩姐妹雙飛

又靚又有錢

靚女有特權,支持

你兩個一係鬥捐錢啦

支持!

應該兩條友都鳩縮

鍵盤戰士

你地鬥捐我可以做公證

否則你地又係睇住人地張相來J既12000蚊人工毒撚

吓，好靚咩？
大把中產女都係咁上下啦

中環交通癱瘓次撚次都係呢個位

巴打點定義中產
我接觸果D都冇呢個高質

想大大力咁屌

原諒冇問題

但妳要識做呢

女人真係唔屌唔得

架波子都差唔多十年？

道歉時露出...是常識吧

無人save低條profile link?!

有冇多d細妹嘅圖

巴打 Spanish?

含波子，揸波子

等我黎啦，呢啲女唔屌佢唔知錯架

無個似男人！落雨又唔幫人擔下遮！泊下車睇醫生都唔體諒下人，唔停得早d同人講丫嘛。嚇親個靚女啦屌你

靚女會腳軟 是可以了解的

可唔可以街尾R波碌返上黎拖鳩架boxster

連人帶車送去我屋企

有冇人知部車全新幾錢 ?

屌原本唔理身家條女都正啦

岩岩好７位數字左右 利申９ＵＰ

係

好撚正比人鬧撚到
個樣又怕怕醜醜咁

原來係佢。。。on99

兩姊妹都大包米

你影女事主有冇問過佢
你係咪變態

今次算你喇

今次理解阿蛇唔抄牌 無問題

擺明靚女有特權

報驚先

影人對波

有ig未

雞

舊款好撚平 但新果陣應該都幾十至一百萬

扣你五十分

咁靚女 算啦

睇完呢個post, 終於知道點解香港玩完

兩件支那女人係香港做錯事
成班港男話有錢係大哂, 靚女就無所謂

咁即係中共搵件 又靚女又有錢 既支那女人做特首, 跟住 立23條, 國歌法 都無問題啦
有錢+靚女大哂, 做錯事都無所謂

咪玩喇boxter都叫有錢女

我淨係想知邊個位話佢係支那?

連登仔咩眼光，普通樣都照狗衝，係咪冇見過真靚女 仲要貌似支那，揸垃圾核突車。

巴打揸開咩車

唔抵幫就唔抵幫㗎啦
成班厹見人靚少少就算啦算啦
好撚肉酸呀⋯前世未見過女人咁

有錢人既氣場

咪撚揸車啦屌

靚女屙D屎特別香D

豬閪成
成件事邊個啱邊個錯好撚明顯啦
口痕鳩嗡下 洗咁撚認真
傻撚咗

家姐個鼻同下巴好似唔多自然

Search唔到佢家姐fab

Fb

個警察頂帽中雀屎？

靚女唔洗屌呀？屌大力d添呀！

起唔到佢底

兩姊妹有冇諗過點賠罪先

快點包養我

靚條撚咩

做公證? 你邊位啊? 哦 原來係屈蛇 prove到你層12M樓未? 捐個幾千蚊以為自己好有米

btw 我同班同事都係你FANS 成日睇你d柒野黎笑 帶多d娛樂比我地

12000蚊IT9

兜咁撚大個圈迴避你無錢既事實呀？

另一巴打講得你隻窮狗岩

私私縮縮得巴口既窮狗

我唔貼上來就 = 無樓呀？

廢柴唔止窮仲要弱智

我判另一巴打贏

隻IT9未開波已經鳩縮

死窮狗

條女有d似後生既關詠荷

個樣9似係含完幾百錄洋撚再被無數洋腸瘋狂抽插到出水成河咁款

仲未有人知佢地2姊妹係咩來歷

女、波子、中環！
阿蛇做嘢唔使你敎！
Btw 睇緊啲啊，唔好俾人 hi 花架車啊！

日頭揸波子，夜晚比人揸波子

唔知架車係邊個富二代呢

負平個d解釋下
又係你地話偷影唔啱
依家又啱出聲？

嗯嗯 夜更喇 唔阻你開工喇

係佢?

個jel甲一樣

bam

有巴打心水清，架波子真係訓返黎
點解次次都以為係女神既女，起完底之後原來都係雞

安心上路

係幾似，D女都係咁上下樣

原來真係雞黎既

新閃卡已發佈

樓上興奮得濟

幾$ Q?

嘩

真係無野好講，巴打一語道破，後生，靚女，波子＝雞

G

自爆做乜撚

應該係同一個人

依家d傳媒真係痴撚線，有人起連登求其話起左底，佢地check都唔check就照搬出去

收皮了 報已舉

手指公 GEL 甲 一模一樣

肯定係佢啦

即係佢家姐都係雞囉

靚就算啦

驗眼啦邊撚到一樣

連燈仔有飛機打就連老豆都唔知姓咩

係香港地真係唔好行差踏錯
阻一阻街都可以變成而家呢個結局

邊忽似

依家周街搵條女都隨時有閃卡流出

張閃卡2016影架喎

連登仔:靚女=雞

笑貧不笑娼

連登仔logic: 全部女人＝ ，所以都係一９樣

姐係家姐都係同一職業啦，無咩民族嘅女人上進得過港女

原來又係雞